緬甸軍警再以實彈鎮壓示威者 至少五人死亡

點解唔和平唱歌